警察又打記者！

雖然唔係第一次 但一定要推！
琴晚葵涌黑警用盾撞記者頭 再用棍追打

推

屌

話說你地Hit and Run想點組團？

快閃快閃！

唔打至係新聞啊